咩世界，打針都有保險

預左你死

AXA都有

恩恤金

又想免費收集私隱資料

準備犧牲

打針保平安

買保險唔係就係預自己會死?

好出奇？
黑心Party room 拖糧搞市集，偷影女檔主相做宣傳